身為80後好內疚

身為80後上左車結左婚既港豬好內疚好對你地呢班年輕人唔住。
驚，人大左有負擔就唔敢再企咁前。
想當年天星碼頭，反高鐵等等都企得好前人大左真係會縮

多謝你地呢班年輕人為香港付出。

多謝你地。

唔出力都出錢 禁錢出中資 換美金存款 買物資 法律援助出錢等

企喺後排喪屌都得,有企出嚟個勢都差好遠

故事話畀大家知，每個人都有適合自己嘅位置

[搭鐵論][囚徒困境]遊車河兩難 <請入嚟睇個改校規嘅故事>